冬冬是日韓式晚餐

屋企人出哂街食 唯有自己煮晚餐

今餐有
韓式拌麵同燒五花腩
拌麵醬都係自己溝

濛b食咗飯未呀

🤢

睇到TOPIC仲以為你係弘B果個弱智

我唔係

竟然有2個負皮

你仲弱智過佢

去死啦你

個麵點整？真心問

你指我撈麵個醬 ？

識煮飯

我煮咗個麵咋

肥婆

男人嚟

求教學
look very nice

Yes 想知 求教

邊撚到日韓？

冬冬

是日 韓式晚餐

翼翼i miss u

3 tsp 韓式辣椒醬
1.5 tsp 辣椒粉
50ml 汽水 （雪碧/7up）
2 tsp 芝麻油
1-2 tsp 糖
1 tsp 蒜蓉
1 tsp 梅子汁 （無 唔落都ok）
少少生抽（視乎你覺得夠唔夠味再加）
少少芝麻（有就落）

我呢個係一個麵既分量 會辣少少

睇#23
多謝你